Sony正式公布了PS5主機真人廣告宣傳片（Play Has No Limits）

唔係game d cg黎既咩

推

8月仲未出價錢日期 出條預告咩玩法

得條咁既片有咩可以討論

係咪會出紅黑

真人咁

用黑人政治正確